搭車攰得制挨左落個肥柒毒到

行完山攰到hi hi 等左半個鐘車
上車半昏迷 掰大眼已經挨左落人到
好撚想死
巴打如果你睇到可唔可以快撚啲去洗頭

絲打你都好撚肥
建議你減左肥先

你兩個都半斤八兩 係對面望住 畫面好奇怪

巴打你肥到起摺喎
啲肥油流到吱吱聲

屌你啲老泥hi哂落件我u記t shirt度都未同你計